金城武重出江湖！《鬼武者》Remastered 高清移植版 武者回歸

真定假

真

呢排好多舊game 出remastered cap 水

睇唔出同舊版有咩唔同

我想玩返法國佬多D

人重製你重製 個畫面重係ps3年代咁

capcom咪冷飯王

金城武本人表示高興, 又可以拒接戲毒留家中了

好想玩remake 都照玩~

想問下,D 畫面真係重制既鬼武者畫面黎?

諗起佢個mk blog

屌那星又炒冷飯

一閃 好撚懷念

舊動作game以前有機能限制，而家重製有得穩定60fps，係可以差好遠
好似bayonetta 1代咁，真係順撚到

佢d 起角人可唔可以整好少少

左馬介

鬼武者4集都係ps2

有ps3質素係好好架啦

CAPCOM 剛剛宣布於在 PS4/Xbox One/Switch/PC 4 款平台上推出高清移植版。當然作為移植版而非重製，遊戲內容亦以《鬼武者》首集為本，並且把所有畫面升級至全高清，面比例由 4：3 升級為 16：9，聲效和配音亦經典重新 Remastered，各位未接觸過此系列的 Game 迷務必經歷一番。《鬼武者》Remastered 將於 12 月 20 日開始接受預定，2019 年 1 月 16 日正式發售。

吓。
條片就係重製架啦？

得日文版

只係爆過第3集

個系統好biohazard
新接觸未必慣

之前第一集本身話出係ps1
好彩最後出係ps2

高清版都係收皮啦 人中3玩到嬲